[求解決方法] 覺得自己好難去相信人

明明人地已經講到明係咁樣
但係自己就係唔肯去信人
覺得人地仲有第二樣呃住自己咁
其實係咪自己呃得人多所以當左人地都會呃自己咁

解決方法咪就係信下人囉 屌

唔信人有咩問題
點解要解決

因為會令自己都好無安全感 覺得好唔踏實